中央田centralfield 想水尻我個frd

話說尋日出左個post幫frd諗list

咁佢今日落左中央田砌機

好嘞

Msi tomahawk無貨
叫佢砌asus TUF 好啦無問題

Gskill neo C16 3600 GTZNC無貨
叫佢換royal C18 3600???????

當我個frd知情都算

五點幾傾
七點俾錢
七點十一分print單
八點幾call我個frd 話 gskill 無貨
換左同價位既corsair
我個frd 問佢邊隻ram
佢答都唔撚答
話趕收工
Cup尻左佢線

喂，錢你收撚左
貨俾唔撚到
工你又趕住收

咁咪第二日再大家一齊度下要咩ram囉
唔係你話邊隻就邊隻下嘛？

大家評一評理阿唔該

PS:

原來轉撚埋ram 都無出聲
靜雞雞neo c16 轉 royal C18

好撚野

PS2:

Whatsapp我個frd話唔係做得咁好喎

PS3:

提供左個方案
大家接唔接受阿？

平機用咁貴ram

跑分機

叫佢退返ram錢囉，c16 係成日無貨

你去ExC啦 嗰邊好似有中田嘅人

已爆左🤣

無貨唔緊要

唔係自己換尻完royal唔出聲

仲要柒到royal都無

轉尻Corsair

其實部機見到聽日先拎唔覺有咩緊要到開post
誤會定有心都未知
最尾佢地睇得出都有心攪

油耳又贏

今次真係搵法奧砌好過

依家開POST,樓主部機
換係我一定比D好野你受

自己有1070

ram可以考慮crucial ram

自己砌啦下次

點解SSD會1TB M2 + 1TB SATA3?

抵啦

中央田依啲黑店都幫襯

用商品說明條例 告鳩佢

砌機咁簡單都唔學
我當初都係上YouTube學
仲易過砌lego

早排砌咁上下價錢，佢都水你地唔少喎

又係你

幫襯黃店個risk始終無咁高

咁最後換左邊隻海盜RAM

我frd話

講都無撚講
就cup尻左佢線

最衰係我

我發緊燒陪唔到佢

佢又急用

痴撚線

企硬叫佢一係退錢一係換返條 G.SKILL 俾你 唔係就報海關 跟單玩

前日同表弟出list
jumbo平成千

國慶坊

搵SE啦

對唔住, 下次換Adata比你

黃金果d 專門水鳩d 唔識電腦既人
利申中過伏以後唔撚會幫櫬黃金d 垃圾鋪

R得discount，遲早都要還
抵啦

自己行開幾間格價啦

唔識電腦，幫襯dell買廠機都可以出事
黃金專門水鳩啲識少少嘅人

以前第一次砌機
教學都冇睇 有咩線就插咩線
插哂佢開機就完成

六七年前拎住條list去買
全部都有貨

依家變成咁既

轉賊船真係直接退錢好過

3600都要用D15咁勁?
條list邊個度架

宜家武漢肺炎

R乜尻？

我叫我frd砌 arctic freezer

我原本叫佢咁砌

佢有display card gtx1070

仲有隻2tb hdd

Ssd+m.2佢要求的

加多少少系列
明明Ram仲有其他選擇

講真 選擇係多

但要好 除左 gskill 邊隻夠佢去？

平過佢果啲 3600mhz全部timing 都唔夠佢快

睇下crucial 3600c16果個timing 先

我俾adata D60G TTToughram crucial ballistix你揀

你仲有無好啲推介阿講真

3600 C16 crucial 幾錢阿🤨

中央田有show價錢

C9k8v 16-18-18-38

Vs

Hynix D 16-19-19-39

Wor

其實我有叫我frd if tomorrow 無g skill 就 crucial

Micron E Die好野來
係B die之後第2隻玩縮timing既靚chip

AMD 3600又唔係超頻
3600超都渣唔到幾多汁出黎
用原裝風扇就夠啦
慳返760

都話用arctic freezer

仆街中央田 話無

我個frd 就俾佢水左做d15

屌, on9 sales趕收工可以連個客都唔理

個sales冇commission 架？佢諗清楚邊個出糧比佢未呀？

定係二世祖打消遙工

3600拎隻u12s都搞掂了

認真講AMD個原裝 真心唔差 直頭唔駛買
係INTEL ON9先送D唔撚用得用風扇

1660都砌到咁貴

係1660 super

有買開電腦都知中央田伏味甚農
除非你有朋友係中央田員工先可能好少少
果層D鋪基本上一張LIST要乜冇乜
珍寶近幾年我買親D件都壞既多
係連登三大鋪先好少少

我知，但呢張只係中階卡，唔洗砌到其他野咁好。
特別係粒u overpower左

中田睇佢鋪面就知谷corsair同asus，其他多數都話冇貨

其實3600就夠啦
你依家個gpu反而變左短板
買到其他擴充性咁好，可能巴打你諗住遲下再換gpu？
咁就合理返d

當初學砌機就係唔想遇到依啲撚屌鋪
中央田幫襯過2-3次都係麻麻哋

報海關佢地先唔會驚 因為報完都無用

反正都係自己砌機
A鋪冇貨
咪去B鋪買
成張list一次過執齊
又唔係會有折

揀3700x係最主要因為要剪片同後製，揀1660s 係間唔中打下啲普通機咁。最主要係想講咁上下價錢可以砌到咁既spec,樓主條list好明顯俾人宰

5點幾傾到7點落單
你朋友係咪女人黎？

抵撚死，有黃店正都唔幫襯走去幫襯黑店，預撚咗

唔明咩嚟

打機唔係主因咁就明晒

珍寶十一岀post慶祝某國建國日（大嘅係咁）

以前去中央田一定去黃金地舖

高登1樓不了

唔使審都知主要原因係呢排派完一萬蚊，呀豬呀狗都走晒去砌機，所以未咩都缺貨囉，同埋平心而論中田黃金既sales明顯低質過高登，如果買嘢都係上返高登主店好啲，起碼唔會cut你線先吖

好奇問吓3600唔用b450貴一倍用b550有咩意義
又唔係用PCIE4.0

啱啊

唔洗好奇
B450啲好板俾人清曬

用B550都係future proof

武肺 其實好多野都無貨
香港算好
你有留意外國 連電源都要排隊
啲顯卡直程搵唔到
呢個月叫好返啲
其實 香港好多野都好方便而大家唔知
但自中美開戰以來 加上運動 成個環境已經唔同
不過大家載歌載舞 不過好快 不便就會開始正式入侵大家生活

砌7千梗係啦
你試下砌部2-3萬, 完全另一個服務態度

其實香港D電腦舖幾年前已經開始越做越閪
比條list佢成日話呢樣無貨個樣無貨
之後唔知推D乜垃圾比人
如果想比人砌機 真係最好打電話逐樣問曬有無貨先好出街

無用windows機好多年
原來中央田進化到咁閪，同埋有CS補鑊咁撚勁
記得以前最老實係佢
有就有 無就無

Asus B450 tuf 嗰啲好似都仲有喎
3600唔使散熱器啦
用返B450
夠上3700x

不過重點唔係個list
當我冇講過

中央田越黎越垃圾
依家去邪都 狗訊算

想知陰暗、央田、珍X
邊間黃嘅
又無介紹

等我仲幫襯十幾年

賀國慶都算，重要成日水貨當行貨賣
一出事搵佢整閒閒地等半個月去

G2 正中
中田聽講都係

中央田啲服務真係...
收哂錢先換都可以自把自為換SPEC, 咁QUOTE價有春用咩!
你個FD自己識砌?
另, 搵人砌用全模組牛好似無乜意思, 自己DIY走線玩風道用

你條list老實講都唔太掂

咁你都對你個friend幾差
ssd果度買兩條m.2啦
點會買sata
差果1舊水 速度差咁遠

ADATA XPG SX8200 pro換過料黎同之前人地測既換到面目全非
你有冇中招
做咩咁睇唔開用ADATA SSD

細個會去ssp 格價, 依家多數去旺角算, 珍寶又好SE 又好, 一次過執哂, 個價同ssp 比真係差唔多, 人又無咁多, 完全無畀人水過

問完去到都一樣可以話冇貨
特別係今年派一萬+武肺效應

咁點先掂？

竟然 但暫時冇咩野

廢老集中地既post不喜勿入

65樓係結案

唔明d 人砌機咁執着條 ram, 3200 同3600 只係一兩FPS 之差，（youtube test睇到）唔好話比我聽睇到有分別，條ram最好唔好着燈，嘥電兼燦眼，我情願比多d錢落張GPU度，起碼畫質有改善

dell買廠機至少叫師父上嚟死掂佢
同埋都係貴1000蚊度
計返條數都差唔多

仲要啲人九成唔超頻，又唔係ren片

剪片就睇CPU, ram真係夠用就得，係d商家佬出d gimmick 野，成班傻仔走去買

Zen2 條if上3200mhz係基本 3600mhz為最好if budwidth

幾十fps個Ram差少少真係有幾格差都好誇張
我睇你應該講緊百幾fps差一兩格....

有時唔係想用，但而家想揾唔箸燈靚ram真係幾撚難
乜鳩都加燈真係on99
結果反而搞到冇燈冇乜選擇

得幾十個FPS好心就換GPU啦，個limit唔係ram度

打機limit會落喺ram真係幾難

其實真係唔洗咁執着條 ram
不過又唔係只睇打機果幾FPS
AMD既 ram係有影響整體效能
而最搞笑係有D人跟list買完全條超頻ram返去但冇超過

叫佢成張單退
唔肯既話話
砌出黎唔同SPEC去消委會+商品說明條例
有QUOTATION做證
佢叫你簽乜都唔好簽 問埋SALES咩名

想用好D料姐

3600個積熱問題唔係散熱器解決到
上埋一體水都上到80度
要涼啲嘅直接買3700好過嘥錢買靚 cooler啦

真
玩砌機就一定要自己砌

咁邊度砌先唔黑？正都？

Adata 正啊 你睇下好多人用wo

你唔超佢幾好料都冇意義
Ram亦冇乜耐用度問題....手神同保養期比較重要

咁xmp算唔算有超

去中央田砌pc有埋ps1-3代, 幾好喎

咪就係

廠機又耐用

唔熟電腦/只係識少少都係買廠機好

十幾年前去黃金砌過兩次機都係用年幾就壞

廠機用足十年先壞

算! cpu maximum行到3200,你比3600佢把撚

而家仲有冇人買廠機
我想買部文書機 唔想自己砌，幫襯電腦鋪又驚黑店

咁不如買手提電腦

中田水過我一次
永世唔用佢

高頻ram冇咩用,除非你行ram drive

if budwidth

珍寶藍

直接一句 貨不對版 海關見

Btw發燒有無去拎樽仔？

其實自己唔熟
真係不如買廠機啦

想要desktop多啲，因為唔會帶出街，同埋同價錢desktop快過laptop，好似係。
Desktop i3 快過 laptop i5, 好似係。
而家睇緊dell啲廠機

深左喉

等消息

砌機就係咁戇尻嫁啦

砌3200 就成班出黎話差一二百做咩唔上3600

到上左3600就話其實差1-2fps

曬尻氣

佢要求有隻ssd for mass storage

不過我叫左佢就咁用1TB m.2算

話就話XMP係行返佢標既值....

但問題係冇留意嗰陣可能冇開結果變降頻

成條list 都係垃圾，ram 同板貴到離哂普，正常應該一半錢搞掂

冇貨咪去第間囉

算啦
D15未來升級唔洗換咪重好

B450阿嘛

Katana ram阿嘛

鬼唔知阿媽女人咩

中央田一向都係咁上下, 都唔知點解咁多人去

你減一隻ssd咪6k囉😑

買MSI

係咪砌b550
就要預左俾人屌？

🤣🤣🤣🤣

砌塊好啲既板

遲下想upgrade好似錯曬咁🤮🤮🤮

又係呢啲大道理

減200 用 平ram

加200 用 好啲

唔該曬😂😂😂😂😂😂

有時砌機就係咁😑

唔通又 3600+b450阿

遲下唔洗upgrade?

認真咁講 如果要3600mhz ram 最平有咩選擇

我自己就叫左個frd crucial 做後備

又俾d 垃圾sales 撚

嘩屌

黃金人:

Ssd 我叫左個frd唔好要喇

唔好再執著ssd度🤣

我都無出去

咁都好D

其實預upgrade唔係問題
如果係玩件既用家......

一般人預咩upgrade呢
特別係買中階既一般用家
你接受得到家下既中階速度咁你之後突然又有需要upgrade?
預upgrade又upgrade D咩呢?
UP返下一代中階?
咁同直接買呢代高階有咩分別?
下一代唔UP再下一代又可能upgrade唔到
啱啱先派完1萬冇錢上去咁遲下又點會有錢upgrade
十次有九次見預upgrade都係等到部機壞
結果上係冇upgrade過再執全新機......

咁叫佢換粒3700x

咁成條list 係咪正常番曬

係就3900X 啦，咁多錢upgrade

咁得唔得阿

佢話可以擺多啲錢

報海關啦

咪用1TB SSD，用個細size SSD再加1TB HDD
慳咗嘅錢放落CPU

3700x 仲要升幾多

用500gb windows+3隻game已經收得皮
何況 500gb+隻1tb hdd頂多慳3舊水
3舊水3700x可以再上d乜

隻ssd換a2000/sn550果d 平d既仲好啦

應該等下代u?

報海關, 報蘋果
POST上EPC, POST上FB
搞大佢啦

唔敢搞, 唔會有人被人炒嫁!

都話左大家砌機就係咁

平機就話加三兩百可以換好啲
貴野就話呢度果度可以減🤡

Btw ex950 係a sir推介

A2000/ 220s 我是okay 的

慳咗三舊，再俾多三舊就有3800x
再講唔係每隻game放SSD都會快
呢個世代打機放多啲錢去CPU GPU好過啦

點講都好，係需要換另一隻SSD

我覺得咁都OK
SSD大細睇需要
因為你仲要預留空位比隻SSD
儲野上到7-8成就當滿左架啦
再多會降速
老老實實一般用CPU都唔需要太高階
唔係做D CPU需求太高既野3700X夠你玩好幾年唔覺慢
再上真係睇住D數字黎比既姐....
其實尋日傾到一半家下又可以換晒D件咩
PS:意見呢下野好睇個人自己考慮一下聽邊D

3800x呢啲垃圾都叫人砌？

佢有隻舊既2T hdd

退錢阿嘛

仲幫襯佢？

依家m.2平既1蚊都唔駛1mb
真係諗唔到仲有咩抵投資過佢
就算之後再upgarde咪拎去做mass storage

hdd唔到4tb真係唔會考慮

叫人買3800x 直頭on9啦

有3700x 3800xt

唔揀，用3800x?

買m2 500gb

入350gb 就降速

你買埋我果份😂

3800xt都係on9
r7係得3700x買得落手

根本就同一樣野黎🤣

岩岩出果粒APU 都唔差wo

我又唔覺得3800x咁差
真係咁差嘅咪算

佢自己有1070
咁買內顯u真係冇咁抵
除左你預張1070打柴都仲有頂下

差唔係多
同埋好似話仲好超

呢300蚊睇落同3800x一樣尷尬
不過見到有台仔review話跑贏9900k
但都係8c16t既話我情願慳呢300

新apu我覺得最吸引既r3反而香港唔賣

本身都2000幾 慳果少少

L3 cache 太少

你自己用緊阿？

咁自我安慰是必須的

由千幾講到2千幾

仲話慳果少少

連登仔係咪要3950x

先夠？

上面啲回覆

全部都係慳300換平啲啲
比多300換好少少😂😂😂

痴撚線

用平ram夠玩啦屌

原來我睇錯
4750g原來貴唔到200
咁一定4750g啦

啱啱係法奧睇原來係差180
冇300咁多

Crucial ballistix black RGB 仲唔夠平？

唔識
我用adata d10 3200 c16 8gbx2 好似先500蚊

我會咁砌
ssd 用住一條1tb 頂住先 第時見有平先買多條2tb

其實我已經係咁

d15 咁巨唔怕頂rgb ram嗎

唔識一問
要幾舊水買個風扇?

還乜野
你就係個換貨sales?

如果計埋外型既話
我覺得h510正過500dx
不過少左把扇同扇位冇咁多可以打爆

個list俾人個感覺係又想慳錢又唔想慳咁多

R7但用1070舊卡
storage得1TB仲要得一條m.2
插一張display加2x8GB RAM但走去用ATX

會唔會睇埋舊機有咩零件可以用返
舊機HDD RAM有冇得用返
會唔會獨立買隻SSD裝Windows
隻m.2淨裝game

R7+display+m.2都會幾熱
會唔會買多幾把風扇，洗唔洗買埋分線插

頭先講3800x可能有啲on9，純粹覺得呢個時候為upgrade而換CPU已經好on9，要換寧願換粒勁啲

通風好啲

我自己用緊h510

垃圾到喊

你最近好似唔見咗嘢？

都話有隻2T Hdd..............

其實500dx有3隻扇

加埋用D15應該夠做

唔見咗啲健康

royal有咩問題

超頻CPU最好買個散熱
而且呢D有通用扣具
換晒標準廠有出都可以補返個扣具再用
就算扇壞左都可以換過把扇一直用.....
唔整爛佢就可以用好耐
咁計其實唔太貴

比個list黎睇睇點樣平成千

其實我想問問...得一隻1TB既m.2其實有咩問題？
假設我冇咩野裝...得幾隻game同window
點都用唔到800gb既
或者我有舊hdd裝其他野
咁係咪就冇問題？

其實u12a同d15散熱量差唔多
D15牛撚咁大隻不了

我都唔知頂層條友嘈乜

一時又屌人慳幾百唔買3800x
明明就係3800x性價比低

1070舊卡又明顯係機主唔想換
或者等rtx3000出
又屌樓主

m2 1tb 明明開始好抵玩
又屌樓主
有nas之後, 我主機都唔裝hdd啦

咁就應該要去警署報失喇

是但啦

都係果句

砌貴機又做乜砌咁貴

砌平機又話做乜唔俾多少少砌好啲

屌你

我俾多幾舊水 就梗係為左果幾個FPS 為左凍幾度啦

要平我乜柒都用七彩虹九州風神GTR

我平好撚多添

雖然我路過既
不過俾多得個幾百蚊
咁3700x轉3800x又確實唔夠
想凍幾度不如轉個好啲cooler/水冷
想快啲啲啲啲或者長命啲搵隻好啲既ssd
想打機再凍啲順啲張卡由技嘉轉華碩咁值囉
你話再升一級又唔夠budget
其他升得既都升晒...又想用到盡budget
先會諗轉3800x
唔係我寧願換隻型啲既箱都唔想轉3800x

幾個問題：
其實3600有需要上咁貴嘅cpu風扇咩？
兩隻ssd係咩事
兩條ram貴到cls
機箱又係咩事，雖然外觀呢啲嘢好個人

中國人優惠定慶祝國安法優惠

中央田不嬲都係黑店。

有邊間唔黑 講真 間間都有人話黑
大鋪都唔買 其他都唔洗旨意買
去森林買左運返黎囉 不過無保仲麻煩

自己砌機好過
砌慢D都好過咁樣

讚成，對付呢d人唔可以放過，希望條友中埋武肺，咁就天有眼

遲d諗住砌機
有邊間唔黑推介下?

飛馬
紅店

大大力壓到3733C14

熊貓電腦

前排之見到有人講新蛋出重包嘅3700

間間都係黑店 應該問intel amd直接拎貨
實唔黑